擲核彈都唔割席

反送中咁耐 最入心就係呢一句(如題)
而事實都證明
團結左既威力係前所未有 中共顯得手足無措
要例證就打開電視望下林鄭宜家既死款
雖然開始多人吹風要停一停
開始好多KOL大軍師係冷氣傾戰略
想將持久戰既副作用拎出黎講同埋放大
(原因自己諗)
但只要焦點正確 不割席 be water
人民既籌碼係團結同時間
結果依舊會係未知之數

擲核彈都唔會割席!!!
時代既巨輪唔會因為有心人而停低半秒
香港人! 加油 ( 屌 呢句野搞到人起曬雞皮)

推
自己香港 自己推

一定要拖到九月美國國會開，甚至十一
不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆

提放解散軍 我要雙普選

現場可唔可以唔好再攻擊美國旗？而家美國草議緊香港人權法案呀

無錯
要頂住

連咖喱范都覺醒